有IU不適合的髮型嗎

光頭

好柒

冇

jyp 練習生條片

就係呢iu同結衣呢d咁完美既女仔剪埋曬呢d咁難carry既髮型
搞到咁多港女以為剪短都有咁既效果

IU 好正

好撚柒 sor

14年黎香港果陣

不過點都好, 最正一定係黑長直

iu

其實好樣衰

毒撚d taste好難理解

韓國雞樣，唔明邊忽靚

地中海

想睇番IU飛釘個張相

邊到睇過

咁娘都話靚

我記得係佢岩岩剪左短頭髮個陣好多人話唔岩佢

剪平頭睇下

有冇慢版

似kim kyung jin笑撚死我

張條link 0.5改細

無

頭幾張好唔得
利申迷u

樣衰到 隻眼唔化妝 應該得條線

有IU不適合的陽具嗎

只可以話長髮更岩佢

暫時覺得唔岩佢既髮型:
超厚齊陰
短過下巴既TB頭

沒有。。。。。。

之前有個空氣劉海, 成個白痴妹咁

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

長髮仙好多利申冇圖

佢好神奇 明明五官咁平庸 但夾埋一齊就幾正

平庸就是美

沒有

g

孖辮妹

屌你老母 人造人加一大班支那語

iu bb世界第一

短髮係幾得意
但長髮真係靚勁多
本身覺得佢麻麻，點知果陣睇producer真係不得了

睇李純信更加不得了
造型多到....

同好

IU BB係完美嫁

agger

光頭 此post已完

好想大大力咁索

有分別？

好醒

佢個腮係咪整整佢好d

短髮u 冇得輸

靚到痴撚柒線

點解五官唔靚夾埋都可以咁正

審美觀一直在改變

唔好再用舊果套審美觀

花書籤嗰個look好靚